<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="device_guide_empty" translatable="false" />

    <string name="device_guide_title_5001">Verbindungsanleitung</string>
    <string name="device_guide_title_5005">Anleitung zum Zurücksetzen</string>

    <!-- FlipBuds Pro (K71) -->
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5001">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer in die Ladebox, öffnen Sie die Box und legen Sie sie in die Nähe des Telefons. \n\u2461 Drücken Sie die Funktionstaste an der Unterseite der Lade-Box 2 Sekunden lang, bis das weiße Licht aufleuchtet. Nachdem Sie die Taste losgelassen haben, wechselt das Headset in den Pairing-Status. \n\u2462 Wenn Sie das Gerät zurücksetzen müssen, öffnen Sie die Box, halten Sie die untere Funktionstaste 10 Sekunden lang gedrückt, bis das weiße Licht dazu auffordert los zu lassen. Nachdem Sie die Taste losgelassen haben, stellen die Ohrhörer die Werkseinstellungen wieder her und wechseln erneut in den Pairing-Modus</string>
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5005" />

    <!-- Redmi Buds 3 Pro, Redmi AirDots 3 Pro (K76) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5001">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer in die Ladebox\n\u2461 Drücken Sie die Funktionstaste ca. 2 Sekunden lang, die weiße Anzeigeleuchte der Ladebox blinkt, und die Ohrhörer warten darauf, verbunden zu werden\n\u2462 Die Ohrhörer werden auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt, der alte Verbindungsdatensatz wird gelöscht, und die weiße Anzeigeleuchte der Ladebox blinkt, die Ohrhörer wechseln wieder in den Kopplungsmodus\n\nErinnerung: Aufgrund der Verbindungseigenschaften des Bluetooth-Signals kann es an Orten, an denen die elektromagnetische Signalinterferenz von 2,4 GHz intensiv ist, zu einer unterbrochenen Verbindung oder keinem Ton kommen</string>
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5005">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer mit geöffnetem Deckel in die Box, stellen Sie die Ladebox in die Nähe des Telefons. (Wenn Sie den Deckel der Box zum ersten Mal öffnen, wechseln die Ohrhörer automatisch in den Pairing-Status)\n\u2461 Drücken Sie die untere Funktionstaste 2 Sekunden lang, bis die Ohrhörer-Anzeigeleuchte blinkt, und das Headset wechselt in den Pairing-Status, nachdem Sie die Taste losgelassen haben. \n\u2462 Wenn Sie die Werkseinstellungen wiederherstellen müssen, öffnen Sie den Deckel, und die beiden Ohrhörer befinden sich in der Ladebox, halten Sie die untere Funktionstaste 10 Sekunden lang gedrückt, bis das weiße Licht der Ohrhöreranzeige blinkt, dann lassen Sie die Taste los, das rote Licht blinkt, und die Ohrhörer stellen die Werkseinstellungen wieder her und und wechseln wieder in den Pairing-Modus</string>
 <!-- Redmi Buds 3 (K77S) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5001">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer in die Ladebox und schließen Sie sie an das Telefon an \n\u2461 Halten Sie die Taste der Ladebox 10 Sekunden lang gedrückt, das weiße Licht der Ladebox blinkt 3 Sekunden lang und erlischt dann, und das weiße Licht der Ohrhörer leuchtet 5 Sekunden lang - Reset erfolgreich abgeschlossen</string>
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5005" />

    <!-- Xiaomi Buds 3 Pro (K73) -->
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5001">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer in die Ladebox\n\u2461 Drücken Sie die Funktionstaste ca. 2 Sekunden lang, die weiße Anzeigeleuchte der Ladebox blinkt, und die Ohrhörer wartetn darauf, verbunden zu werden\n\u2462 Die Ohrhörer werden auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt, der alte Verbindungsdatensatz wird gelöscht, und die weiße Anzeigeleuchte der Ladebox blinkt, die Ohrhörer treten wieder in den Kopplungsmodus\n\nErinnerung: Aufgrund der Verbindungseigenschaften des Bluetooth-Signals kann es an Orten, an denen die elektromagnetische Signalinterferenz von 2,4 GHz intensiv ist, zu einer unterbrochenen Verbindung oder keinem Ton kommen</string>
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5005">\u2460 Legen Sie die Ohrhörer mit geöffnetem Deckel in die Box, stellen Sie die Ladebox in die Nähe des Telefons. (Wenn Sie den Deckel der Box zum ersten Mal öffnen, wird das Headset automatisch in den Pairing-Status versetzt)\n\u2461 Halten Sie die untere Funktionstaste 2 Sekunden lang gedrückt, bis die Ohrhörer-Anzeigeleuchte blinkt. Nachdem Sie die Taste losgelassen haben, wechseln die Ohrhörer in den Pairing-Modus. \n\u2462 Wenn Sie die Werkseinstellungen wiederherstellen müssen, öffnen Sie den Deckel mit den beiden Ohrhörern in der Ladebox, halten Sie die untere Funktionstaste 10 Sekunden lang gedrückt, bis das weiße Licht der Kopfhöreranzeige blinkt, dann lassen Sie die Taste los, das rote Licht blinkt, und die Ohrhörer stellen die Werkseinstellungen wieder her und wechseln wieder in den Pairing-Modus</string>
</resources>