<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="device_guide_title_5001">Підключення пристрою</string>
    <string name="device_guide_title_5005">Скидання пристрою</string>

    <!-- FlipBuds Pro (K71) -->
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5001"> Помістіть навушники в зарядний кейс, відкрийте кришку кейсу та розташуйте його поруч із телефоном. Натисніть та утримуйте функціональну кнопку на зарядному кейсі протягом 2 секунд, доки не засвітиться білий індикатор. Після відпускання кнопки навушники перейдуть у режим сполучення.</string>
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5005" > Для скидання налаштувань, відкрийте кришку зарядного кейсу, натисніть і утримуйте функцональну кнопку на зарядному кейсі протягом 10 секунд, доки не загориться білий індикатор. Після того, як відпустити кнопку навушники будуть скинуті до заводських налаштувань і перейдуть у режим сполучення.</string>

    <!-- Redmi Buds 3 Pro, Redmi AirDots 3 Pro (K76) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5001"> Помістіть навушники в зарядний кейс. Натисніть і утримуйте функціональну кнопку на зарядному кейсі протягом 2 секунд, білий індикатор на зарядному кейсі заблимає, навушники перейдуть в режим сполучення. Навушники скинуть налаштування, білий індикатор на зарядному кейсі почне блимати, навушники перейдуть у режим сполучення. Увага: У зв\'язку з особливостями Bluetooth сигналу можливе переривання з\'єднання або звуку в місцях з інтенсивними перешкодами на частоті 2.4 GHz</string>
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5005"> Якщо ви бажаєте скинути налаштування до заводських, відкрийте кришку зарядного кейсу, розташуйте навушники в кейс, натисніть і утримуйте функціональну кнопку на кейсі протягом 10 секунд, доки не заблимає білий індикатор. Після того, як відпустити кнопки індикатор заблимає червоним, навушники скинуть налаштування і перейдуть в режим сполучення.</string>

    <!-- Redmi Buds 3 (K77S) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5001"> Перше підключення: Помістіть навушники в зарядний кейс, відкрийте кришку кейсу та розташуйте його поруч із телефоном. Навушники увійдуть в режим очікування сполучення, коли кришка зарядного кейсу буде відкрита. Після увімкнення на телефоні Bluetooth, знайдіть і натисніть на \'Redmi Buds 3\', щоб підключити навушники. </string>
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5005"> Помістіть навушники в зарядний кейс, відкрийте кришку кейсу і розташуйте його поряд з телефоном. Натисніть і утримуйте функціональну кнопку на зарядному кейсі протягом 10 секунд, білий індикатор на зарядному кейсі заблимає протягом 3 секунд і згасне, загориться білий індикатор і буде горіти протягом 5 секунд - скидання завершено.</string>

    <!-- Xiaomi Buds 3 Pro (K73) -->
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5001"> Помістіть навушники в зарядний кейс. Натисніть і утримуйте функціональну кнопку на зарядному кейсі протягом 2 секунд, білий індикатор на зарядному кейсі заблимає, навушники перейдуть в режим сполучення. Навушники скинуть налаштування до заводських, налаштування попередніх підключень будуть видалені, білий індикатор на зарядному кейсі почне блимати, навушники перейдуть в режим сполучення. Увага: В зв\'язку з особливостями Bluetooth сигналу можливі переривання з\'єднання або звуку в місцях з інтенсивними перешкодами на частоті 2.4 GHz</string>
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5005"> Якщо ви бажаєте скинути налаштування пристрою, відкрийте кришку зарядного кейсу, натисніть і утримуйте протягом 10 секунд, доки не загориться білий індикатор. Після відпускання кнопки загориться індикатор червоного кольору, навушники будуть скинуті до заводських налаштувань і перйдуть в режим сполучення.</string>
</resources>