<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="device_guide_empty" translatable="false" />

    <string name="device_guide_title_5001">연걸 가이드</string>
    <string name="device_guide_title_5005">가이드 초기화</string>

    <!-- FlipBuds Pro (K71) -->
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5001">\u2460 이어폰을 충전 케이스에 넣고, 케이스를 열고 스마트폰 근처에 놓습니다. \n\u2461 흰 불빛이 들어올 때까지 이어폰 케이스 하단의 기능 버튼을 2초 동안 길게 누르세요. 버튼에서 손을 떼면 이어폰이 페어링 상태로 들어갑니다. \n\u2462 장치를 재설정해야 하는 경우 이어폰 케이스를 열고 흰 불빛이 켜질 때까지 하단 기능 버튼을 10초 동안 길게 누르세요.
버튼에서 손을 떼면 이어폰이 공장 초기화를 하고 페어링 상태로 다시 들어갑니다</string>
    <string name="device_guide_message_flipbuds_pro_5005" />

    <!-- Redmi Buds 3 Pro, Redmi AirDots 3 Pro (K76) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5001">\u2460 이어폰을 케이스에 넣습니다\n\u2461 기능 버튼을 약 2초 동안 길게 누르면 케이스의 흰색 표시등이 깜박이고 헤드셋이 연결 대기 모드로 전환됩니다.\n\u2462 이어폰이 공장 설정, 이전 연결 기록을 초기화하고, 케이스의 흰색 표시등이 깜박이면 이어폰이 페어링 모드로 다시 들어갑니다.\n\n알림: 블루투스 신호의 연결 특성으로 인해 간헐적으로 연결되거나 연결되지 않을 수 있습니다. 2.4GHz의 전자기 신호 간섭이 심한 장소에서는 연결이나 재생에 문제가 있을 수 있습니다</string>
    <string name="device_guide_message_redmi_airdots_3_pro_5005">\u2460 이어폰을 케이스에 넣고 휴대폰과 가까이에 놓습니다. (케이스 덮개를 처음 열면 헤드셋이 자동으로 페어링 상태로 들어갑니다.)\n\u2461 이어폰 표시등이 깜박일 때까지 하단 기능 버튼을 2초 동안 길게 누르고 버튼을 놓으면 이어폰이 페어링 상태로 들어갑니다. \n\u2462 공장 설정을 복원해야 하는 경우 덮개를 열고 이어폰이 충전 케이스에 있는 경우 이어폰 표시등의 흰색 표시등이 깜박일 때까지 하단 기능 버튼을 10초 동안 누르고 있다가 손을 떼십시오. 버튼에서 손을 떼면 빨간색 표시등이 깜박이고 헤드폰이 공장 설정을 복원하고 페어링 상태로 다시 들어갑니다</string>

    <!-- Redmi Buds 3 (K77S) -->
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5001">\u2460 이어폰을 충전 케이스에 넣고 휴대폰과 가까이에 두고 \n\u2461 충전 케이스의 버튼을 10초간 누르고 있으면 충전 박스의 흰 불빛이 3초간 점멸한 뒤 꺼지고, 이어폰의 흰 불빛이 5초 동안 켜지면 초기화가 정상적으로 진행이 된 것입니다</string>
    <string name="device_guide_message_redmi_buds_3_5005" />

    <!-- Xiaomi Buds 3 Pro (K73) -->
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5001">\u2460 이어폰을 케이스에 넣습니다\n\u2461 기능 버튼을 약 2초 동안 길게 누르면 케이스의 흰색 표시등이 깜박이고 헤드셋이 연결 대기 모드로 전환됩니다.\n\u2462 이어폰이 공장 설정, 이전 연결 기록을 초기화하고, 케이스의 흰색 표시등이 깜박이면 이어폰이 페어링 모드로 다시 들어갑니다.\n\n알림: 블루투스 신호의 연결 특성으로 인해 간헐적으로 연결되거나 연결되지 않을 수 있습니다. 2.4GHz의 전자기 신호 간섭이 심한 장소에서는 연결이나 재생에 문제가 있을 수 있습니다</string>
    <string name="device_guide_message_xiaomi_buds_3_pro_5005">\u2460 이어폰을 케이스에 넣고 전화기 가까이에 놓습니다. (케이스 덮개를 처음 열면 이어폰이 자동으로 페어링 상태로 들어갑니다.)\n\u2461 이어폰 표시등이 깜박일 때까지 하단 기능 버튼을 2초 동안 길게 누릅니다. 버튼에서 손을 떼면 이어폰이 페어링 상태로 들어갑니다. \n\u2462 공장 설정을 복원해야 하는 경우 덮개를 열고 두 개의 이어폰이 케이스에 있는 상태로 이어폰 표시등의 흰색 불빛이 깜박일 때까지 하단 기능 버튼을 10초 동안 누르고 있다가 손을 떼십시오. 버튼을 누르면 빨간 빛이 깜박이고 공장 초기화를 진행한 뒤 페어링 상태로 들어갑니다</string>
</resources>